覺唔覺青衣可以搞個無限環島遊行，散水又方便

如題

唔好笑囉 thx